A
Na vypracování teoretické části máte 20 minut.
Některé odpovědi se mohou lišit v jiných programovacích jazycích, ptám se na C# a "svět" .NET Frameworku.

10b

a) Co je to OOP? Vysvětlete, co je to konstruktor a co je to instance. (5b)

b) Co je to overload a co je to override? Vysvětlete, jak toho docílíme v C#. (5b)





